入黎睇下Google對你既預測準唔準

去
再登入 就見到Google對你既各項推測

一早已經關閉咗廣告個人化

一撳入去
廣告個人化功能已停用

唔知有得閂

已經冇乜印像係咪我自已熄

印象好似狂見到胸圍廣告(Share機用
之後熄咗

廣告個人化功能已停用

Household Income: Upper Middle
草根嘅收入，中產嘅生活

我老母嘅ac

無子女

婚姻狀況：戀愛中

唔係親生

證明佢冇用google search過仔女嘅嘢

婚姻狀態: 交往中

90%錯